山齊士中武肺？

推

好似假 希望無事

全能到仆街

中武肺都識

武肺都涉獵

神魔合體變左做地獄黑仔王。

應該用自己黎做實驗 拯救世人

2020真係好多出名既運動員死

彈下琴上buff就回滿血同狀態啦

fced, fake news

係Fake news, 如果山神有事，後備席嘅球員同教練都會需要被隔離，到時就會係headline news

不過，ESPN報導，有一個意丙球員中咗武肺